試當真張新相勁有幻影旅團Feel，我覺得係有極深的寓意

我覺得佢哋係呢個時間點上po張相出嚟，
係想表達出雖然佢哋最近受到好多爭議，
但試當真的本質就等同幻影旅團一樣，
每個成員都係帶有濃厚的個人作風，
佢哋組合而成為一個不受約束的組織，
就有如係馬路上無視影快相機奔馳直衝天際，
而且實力強橫完全唔怕俾其他人挑釁，
就連業界一流的老haters都好難對佢哋出手，
相反佢哋仲好享受呢種處於危險的輿論戰之中。

呀修就係團長，旅團的領導人。同樣有銳利的思考能力和出眾的洞察力，並且非常自傲，曾憑個人自信以下犯上與大劉的兒子爭女，仍然保持優勢平分秋色。

豪哥就係窩金，自傲有極強的引戰能力，是一個不折不扣的戰鬥狂。賢仔的好搭檔。曾經一個人用影分身術係連登四處開post挑釁是非，目的只係想單純製造混亂從而擁得快感。

賢仔就係飛坦，平時為人沉默，表情很少變化，很難揣摩出他心裡在想什麼，和豪哥很合得來，經常一起行動。

Locker就係依路米，設定上亦係屬於晚期加入的新團員，而且是個非常優秀的偶像派演員，做事很有原則。如同依路米擅長用念力整容，Locker亦擁有和任何女演員撞樣的能力。

真係越諗越恐怖

Cuson 畫架喎

幾十歲人唔好咁多幻想啦

宇狗王耀霆呢？

樓豬真係好中二病

作者已死

其實只係咁啱似啫

豪哥早晨

dark reunion

係，最終會停刊

豪哥一個月搵幾多

我懷疑樓主係豪哥

俾hater逐個殺，好唔老黎

畫巨人馬萊四人小隊重好啦
Locker ➡️ 高瘦 ➡️ 貝爾托柒
許腎 ➡️ 有鬚 ➡️ 顎之巨人
修 ➡️ 另類主角 ➡️ 箂納
蘇豪 ➡️ 鍾意扮女人 ➡️ 女型巨人
不過以上角色有一半俾人食撚咗

我個人就好簡單
有試當真就block

作者慘死

hi,豪哥